# Chinese translations for loongson-info package.
# Copyright (C) 2022 THE loongson-info'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the loongson-info package.
# Automatically generated, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: loongson-info\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-10 16:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-10 16:41+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: src/loongson-window.c:156
msgid "Loongson Info"
msgstr "龙芯信息"

#: src/loongson-perf.c:54
msgid "Physical Kernel"
msgstr "物理核"

#: src/loongson-perf.c:57
msgid "4"
msgstr ""

#: src/loongson-perf.c:63
msgid "Maximum Memory frequency"
msgstr "最大内存频率"

#: src/loongson-perf.c:66 src/loongson-perf.c:84 src/loongson-perf.c:93
msgid "2500 HZ"
msgstr ""

#: src/loongson-perf.c:72
msgid "Memory channel"
msgstr "内存涌道"

#: src/loongson-perf.c:75
msgid "8"
msgstr ""

#: src/loongson-perf.c:81
msgid "Maximum Frequency"
msgstr "最大主频"

#: src/loongson-perf.c:90
msgid "Current Frequency"
msgstr "当前主频"

#: src/loongson-perf.c:99
msgid "Maximum memory capacity"
msgstr "最大内存容量"

#: src/loongson-perf.c:102
msgid "128 G"
msgstr ""

#: src/loongson-perf.c:108
msgid "BogoMIPS"
msgstr ""

#: src/loongson-perf.c:111
msgid "5000"
msgstr ""

#: src/loongson-perf.c:117
msgid "Address sizes"
msgstr "地址大小"

#: src/loongson-perf.c:120
msgid "48 bits physical, 48 bits virtual"
msgstr ""

#: src/loongson-perf.c:168
msgid "Loongson Perf"
msgstr "龙芯性能"

#: src/loongson-state.c:54
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: src/loongson-state.c:58
msgid "80"
msgstr ""

#: src/loongson-state.c:64
msgid "Fan speed"
msgstr "风扇转速"

#: src/loongson-state.c:68
msgid "30%"
msgstr ""

#: src/loongson-state.c:74
msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用率"

#: src/loongson-state.c:78
msgid "60%"
msgstr ""

#: src/loongson-state.c:84
msgid "CPU utilization"
msgstr "CPU利用率"

#: src/loongson-state.c:88
msgid "50%"
msgstr ""

#: src/loongson-state.c:94
msgid "Network traffic"
msgstr "网络流量"

#: src/loongson-state.c:98
msgid "Upload: 40Mb/s Download: 100Mb/s"
msgstr ""

#: src/loongson-state.c:146
msgid "Loongson State"
msgstr "龙芯状态"

#: src/loongson-security.c:54
msgid "key management"
msgstr "密钥管理"

#: src/loongson-security.c:57 src/loongson-security.c:75
#: src/loongson-mainboard.c:85
msgid "What is this"
msgstr ""

#: src/loongson-security.c:63
msgid "Memory Check"
msgstr "内存检查"

#: src/loongson-security.c:66
msgid "Single-bit ECC Check"
msgstr ""

#: src/loongson-security.c:72
msgid "Trusted start"
msgstr "可信启动"

#: src/loongson-security.c:81
msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

#: src/loongson-security.c:84
msgid "Enable"
msgstr ""

#: src/loongson-security.c:90
msgid "SELinux"
msgstr ""

#: src/loongson-security.c:93
msgid "Disable"
msgstr ""

#: src/loongson-security.c:141
msgid "Loongson Security"
msgstr "龙芯安全"

#: src/loongson-spec.c:58
msgid "byte order"
msgstr "字节序"

#: src/loongson-spec.c:61
msgid "Little Endian"
msgstr ""

#: src/loongson-spec.c:67
msgid "CPU Series"
msgstr "CPU系列"

#: src/loongson-spec.c:70
msgid "Loongson-64bit"
msgstr ""

#: src/loongson-spec.c:76
msgid "CPU Model Name"
msgstr "CPU型号名称"

#: src/loongson-spec.c:79
msgid "Loongson-3A5000"
msgstr ""

#: src/loongson-spec.c:85
msgid "Process Technology"
msgstr "工艺制成"

#: src/loongson-spec.c:88
msgid "28 nm"
msgstr ""

#: src/loongson-spec.c:94
msgid "Power Dissipation"
msgstr "功耗"

#: src/loongson-spec.c:97
msgid "28 W"
msgstr ""

#: src/loongson-spec.c:103
msgid "Junction Temperature "
msgstr "结温"

#: src/loongson-spec.c:106
msgid "28 C"
msgstr ""

#: src/loongson-spec.c:112
msgid "Packaging Method"
msgstr "封装方法"

#: src/loongson-spec.c:115
msgid "PGA"
msgstr ""

#: src/loongson-spec.c:121
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: src/loongson-spec.c:124
msgid "28 X 28 X 28"
msgstr ""

#: src/loongson-spec.c:172
msgid "Loongson Specifications"
msgstr "龙芯规格"

#: src/loongson-mainboard.c:55
msgid "Product Name"
msgstr "产品名字"

#: src/loongson-mainboard.c:58
msgid "Loongson-LS3A5000-7A1000-1w-EVB-V1.21"
msgstr ""

#: src/loongson-mainboard.c:64
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: src/loongson-mainboard.c:67
msgid "DDR4/8G"
msgstr ""

#: src/loongson-mainboard.c:73
msgid "BIOS Information"
msgstr "BIOS 信息"

#: src/loongson-mainboard.c:76
msgid "Loongson-UDK2018-V2.0.04082-beta7"
msgstr ""

#: src/loongson-mainboard.c:82
msgid "Microarchitecture"
msgstr "微架构"

#: src/loongson-mainboard.c:91
msgid "CPU Cache"
msgstr "CPU 缓存"

#: src/loongson-mainboard.c:94
msgid "L1d: 64K; L1i: 64K; L2: 256K; L3:16384K"
msgstr ""

#: src/loongson-mainboard.c:100
msgid "MMU"
msgstr ""

#: src/loongson-mainboard.c:103
msgid "open"
msgstr ""

#: src/loongson-mainboard.c:109
msgid "Calculation part"
msgstr "计算部分"

#: src/loongson-mainboard.c:112
msgid "xxxxxxxxxxxx"
msgstr ""

#: src/loongson-mainboard.c:118
msgid "Extended instruction"
msgstr "扩展指令"

#: src/loongson-mainboard.c:121
msgid "Mov Ldd Subi"
msgstr ""

#: src/loongson-mainboard.c:127
msgid "External Clock"
msgstr "外部时钟"

#: src/loongson-mainboard.c:130
msgid "25 HZ"
msgstr ""

#: src/loongson-mainboard.c:177
msgid "Loongson Mainboard"
msgstr "龙芯主板"

#: src/loongson-utils.c:118
msgid "Message"
msgstr "信息"
